劉馬車會唔會係獄中嗌食屎狗

諗起個情景

希望佢有拍片啦

Thank you sir Thank you sir ... Thank !......! THANKKKK YOUUUU SIRRRRR!!!!

點解咁俾面我淨係叫我狗 唔叫我食屎狗啊？

因為我想你連屎都冇得食呀